召喚痴線西(80) 請善用不推文回覆

上回提要：

1. 繼續追擊黑警家屬liz嬸
2. 自信爆棚鞋抽面想入cctvb
3. 印尼spoon嬲爆比人話似姐姐
4. Chinchin生日似60大壽
5. 整容二打六等3分鐘就開名公審黃店

有打漏請補充

持續更新中 + 置頂
如非必要 盡量唔好quote哂成個list

[gold]黃Youtuber：

The Little Balu

Hana tam

大J

Sai Ho Chan

Ray Ho

Elva Ni 倪晨曦

Fio Chiu

bob叔 煮家男人

Alfred Chan 有碗話碗

arho TV

燒車 (Tielor’s Path)

Auman Yick

Bethni Y

小薯茄

Ahfa

Kiko Li

Dora

Hiddie T

EG大個仔

Mingsze

CAT GIRL

GF VS GF

馬田

超有病的小明

Kiki and May

馬米高

Heyman Lam

Ody Leung

陳兩儀Chan 22

Cheryllpy

Antonia (Major in Travelling)

Chill Up

黃Youtuber(續)：

Mario Hau 孝仔

MCM

Dion Tse

Mira

Samantha Lui

藍Youtuber：

Jade lam
Brandy lui
三鳩姐(黑警家屬）
Liz(黑警家屬）
Coffee lam
肥閪Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
Suenn wong (cheerS Beauty)
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu

lm

成日都有人問世界女Liz做過啲乜
借每個人都像我絲打留言

1.老豆同呀哥都係狗
2.話大學同韓仔男朋友拍到就結婚 又比人發現大學畢業有個香港男朋友
3.完全冇叫過光時五一口號 只係係片少少提下警暴 好快拉左去第個話題
4.怕得罪大陸fans叫武漢肺炎做新型肺炎

再補充多點
5. 多次講大話 mandu身世喺佢口中有幾個版本
一時又話執 一時又話有阿豬媽叫佢買

整合
成日都有人問世界女Liz做過啲乜
借每個人都像我
越受害越顯得清高
巴絲打留言

1.老豆同呀哥都係狗
2.話大學同韓仔男朋友拍到就結婚 又比人發現大學畢業有個香港男朋友
3.完全冇叫過光時五一口號 只係係片少少提下警暴 好快拉左去第個話題
4.怕得罪大陸fans叫武漢肺炎做新型肺炎
再補充多點
5.多次講大話
mandu身世喺佢口中有幾個版本
一時又話執 一時又話有阿豬媽叫佢買
6.halloween嗰日手足係出面食蛋
Liz、雪姨同jennifer幾個係室內開party
偽黃liz連翻左香港既story都唔敢post
7.人血饅頭 同老女人雪姨 oyan一齊sell部垃圾殺菌機
8.投票日返咗香港
等大家以為佢好有心
但其實係有job接(定係同雪姨公司開會?)
9.之前好似有痴線西提及佢ig story po韓國集會 但自己最後冇去 似想呃光環

歡迎補充

6. 偽女權閪icu

其實有咩實質證據suenn係藍？
如果好似藍屍jade咁既我覺得係
但如果無 我覺得寧願擺佢出觀察名單
如果個個人本身係淺黃比人當係藍
其實多少都會hard feeling

遲d二百萬變二萬人就係咁
個個都以為有本錢割

Lm

又漏咗肥蛙
同suenn唔係藍

alison 呢d 奶共奶到真係翻埋去住
希望佢落唔翻黎好了

佢d 語氣 講到香港乜都無咁
間屋大小小又好似發現新大陸咁
唔係歧視佢 不過佢係咪窮得太耐

我覺得佢係港豬 唔係藍
或者另外開一個港豬list比佢同coffee大家自己判斷仲睇唔睇佢地囉

又係呢間「反中送」majestic
雖然coffee法文係café
但我唔認為一個「反送中」都唔知既人會識法文

4500 租金
睇返香港既樓價，租金，單位大細，真係離譜到一個點

不過......
曾小姐，應該可以男朋友養佢啦
中醫夫人（等待中）

好想睇肥婆猩猩點樣講普通話, 但又唔想俾view佢
佢返大陸可以點搵食做網紅/小姐姐()又唔夠人靚
又冇賣點 靠住藍絲呢個朵可以紅(?)得幾耐
要上位都要靠樣架
不過可能佢條仔屋企有D錢? 今次養返佢囉 (如果唔散的話)

Wtf 連隻狗身世都講大話依條友有乜係真

唔覺佢條仔有錢
有錢當時就唔洗落香港r撈

狗妹自己對隻狗既身世描述

成日話自己隻狗係執番黎既流浪狗 (攞光環
但有人提出質疑先話係買番黎
仲要佢既解釋唔合邏輯 有人行過黎話要你俾隻狗既錢你就俾?
呢個女人好撚恐怖 講既野成日都有幾個版本
可唔可以澄清下你條韓仔男友同香港男友既timeline

唔靠樣本身個人有料有內涵真係分享到野比人可能都得但佢又冇學歷又冇常識要樣又冇要身材又冇 佢真係等乞食
留名佢男朋友會唔會肯養返佢喇食左咁耐軟飯

好撚慘 真係乜柒都冇
靠住(前)香港人, 後生藍絲既身份會搵到食?

黎得香港讀書應該都有d
但佢拍完咪又係放youtube
不過我真係要睇大陸網紅 小姐姐
YouTube 都大把選擇，有住歐美，有主打學習，有主打瘋狂買野
曾小姐可以用咩同人爭

定其實除左屋企個part
佢講既野其實可能都係假

覺得佢依家係兩頭唔到岸就當佢依家可以用愛國港人身份搵多一排飯食 時間耐左佢日日都係講呢啲仲邊有新鮮感 上面班愛國人士少佢一個唔少啦佢最重要係唔會搵唔到飯食死返返黎香港啊！
肉含做人最緊要係堅持！路係自己揀既！唔好行回頭路！中國大陸是最好的你知道嗎？！

真呀！肉含，一路好走！

覺得佢冇錢開飯既話會靜雞雞返嚟

我都覺真係唔好比我地開口中

qqchan點解係藍？

有冇 jade係藍嘅整合表

有無人一齊留言屌下張氏姐妹
大把人取消機票酒店
怕奶野
佢地就呢d時間仲去大阪
mk妹真係無腦
佢地死無問題
唔好帶埋d病毒返香港

唔講都唔記得呢個整容老女人既存在

無事中國人 有事香港人係佢地做人原則黎嘛

佢地深圳間屋都真係大既
香港要有一層咁高樓底又複式既
一個月租至少三，四萬
仲可能唔止
香港人真係好慘 但我地有自由

係8月定7月既時候日日食好西撚狗，發表大愛和平反暴力言論

其實係香港樓價過分，對大陸人嚟講深圳的租已經叫高

佢哋生日大過天

我睇完都覺得香港樓價真係十倍
咁樣既樓 深圳4800 香港可能要48000

而家就算個市差樓價都只係跌小小。
到底幾時先可以正常返

Pam個媽咪唔見佐？？

真係大同靚，但隨時豆腐渣工程
食就食元素表。
依果時候仲返大陸住，堅玩命。勇士

好似係講緊隻貓

佢真係冇常識到好恐怖... 微博先有真正既新聞都講得出
可能佢覺得佢係大陸撈得起呢，佢咁有自信，之前話如果男友唔要佢，係佢男友損失救命

member]住4日都可以唔見左隻貓！屋企又有工人！[[/member]

隻貓好慘

我想講 希望大家咪撚去睇肥婆條片 咪撚俾view佢
咁撚吹奏大陸就唔好up片上youtube啦

佢係咁話終於逃出香港
祝佢好運
十足十糖果屋果兩兄妹
真心想睇佢而家做藍絲可能開心幾耐
佢條仔對佢又可以幾長情
其實飛撚左佢 佢已經咩都唔係

有時間post ig都唔去搵貓

如果無開門開窗
正常只係匿左係某個位
希望貓貓返出黎 唔係走失左或者跳左樓

出出入入都會開大門，可能鼠左出去冇人睇到

最驚係工人唔小心開門整唔見貓

希望隻貓仲係屋入面

佢呢啲係咪自卑到自大

係... 我飛黎睇左少少佢間屋，係咪都會俾左View 佢？ 我錯了 以後真係唔會睇

啱
咪八卦啦 唔想佢靠YouTube 搵到食

好似睇咗30秒就計？

有即刻dislike 同report
真係覺得睇左少少，都好對唔住自己個良心

條仔專登落嚟香港讀書 諗住喺香港做嘢
點知香港個牌都未考到 又要同條女返返去大陸

雲閪個story係做乜鳩

我平時都好鍾意睇人house tour
但我唔想我睇完令d藍絲發現提升佢知名度同間接俾佢吹奏到深圳

係咪投訴緊條仔無心plan同佢出街

拍youtube嘅題材？

Ready好

拍youtube攞題材啦肯定

唔怕死咁

睇IG仲有好多common fd follow黑警家屬 哦原來黑警死全家係講嘅啫 仲要佢哋唔係唔知呀 佢哋係明知仲follow

冇人對你行程有興趣呀 收皮啦雲閪

我估係Youtube題材
好似pomato阿J個追女日記咁

做youtuber連題材都懶得諗
我幫你剪埋片呀好冇

我專登去佢微博睇一睇有冇咩打飛機嘅文，真係比我發現有，講到大陸真係好好住，記得千祈唔好返香港啊！死係大陸
之前一直話佢條仔未考到牌，但我見佢話條仔應該入中醫館做，唔通想無牌行醫

認真唔好再擺雲閪上嚟 我都對佢冇興趣
嚴格嚟講佢連KOL都唔係 只係一個attention seeker真心好煩

True
一路以黎 都係講佢冇提過 同埋係片講過一句 香港好亂
就被人當左係藍

講真 如果我係淺黃/中立 都比你地屌到變藍啦

幾好笑 大陸落黎香港要隔離就聽過
香港上大陸隔離真係第一次聽
一路好走 千祈唔好望返轉頭呀

要傾雲閪嗰啲去返famj post傾啦好嗎
明明前幾個post已經有共識唔再傾喱條attention seeker
佢係IG係多人follow 但絕對唔係KOL
唔好再擺佢啲嘢上黎痴線西啲post

佢應該係考香港中醫牌
佢大陸個牌應該考左，我估...

咪係

其實隻肥猩真係錢從何來

內心強大

喂做支那人就咪自己自稱香港情侶啦好嗎
加上佢條仔係100%純種支那仔
要做就做個堂堂正正既中國人！

咪係 香港人唔係中國人咩？
做咩話自己係香港情侶
反了反了

唔咁講佢邊有賣點

愛國唔值得做賣點咩中國好女孩

Asha又有佢嘅獨特見解仲好似去埋澳門玩？

屌佢老母 藍絲失婚bubz都post咗呢張圖

嘩 CLS
唔識就唔好亂衝出嚟
誤導人以為死亡率低 唔洗做好個人清潔 唔洗帶口罩呀
Only kills those with underlying health conditions 真係難聽過粗口
你身體健康所以事不關己？
屌 即刻unsubscribe

屌, 條肥西應該都係新移民黎
邊度香港呀睇過

8 有job接果個有冇證據好似第一次見

深吸一下社會主義的空氣
嘩 屌我好撚想嘔
奶共奶到錯晒係富中國特色的社會主義
深喉一下雜總條撚啦

屌 唔撚講後遺症 就算醫好後 肺功能都大減 跑步都成問題 普通肺炎醫好後 肺功能都冇左d啦

ONLY KILLING THOSE WITH UNDERLYING HEALTH CONDITIONS 難聽過粗口。知你身體健康喇，千其唔好帶口罩洗手呀，上去武漢玩喇。ONLY 2% DEATH RATE

咁撚口響唔好戴口罩出街啦

想知呃ki姐搬左去邊
啲人問佢啲家具係邊買仲話ikea
之前仲買美心
好意話話自己黃

個名同條底褲咪黃

班臭閪Update 下啦

Natural selection
死少d 人對個地球係好事，特別係冇腦嘅人

係咪話康城

笑死 仲平過佢之前個迷你倉單位
想講佢冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦

啲人係咪痴線
個個盲撚咗
講咗咁撚多次都仲post煩到hihi
真心對條mk妹啲嘢完全冇興趣完全唔想知
係到阻撚住曬個post
就算佢真係做咗kol我都唔撚想知佢啲嘢講真

大爺係咪結婚？其實我覺得佢哋幾sweet幾襯

個樣又唔同咗嘅
不過冇興趣知佢啲嘢

講左好多次
咪撚再講雲西得唔得？
冇人想知佢啲野
一係就去famj到討論佢

假袋呃nes難得買一次真野
終於開箱喇
之前果堆假野，就話自己唔中意拍開箱片。
今次真野wor，緊係要開箱啦！

以後再有人傾雲西就send famj post link叫佢地稍移玉步

佢真係唔怕俾人笑架喎 咁多名牌袋片得一個袋係真 面皮五億吋厚

見佢仲買左cartier同vca 唔知真定假

大爺新ac???

但有陣時真係好想食佢花生

成粒波咁

True 快撚啲中招thx

咁真係唔怪得知佢咁大個人都咁幼稚

大爺條仔唔係偷食嘅咩

大爺自己po出黎公審佢條仔偷食嘅
順便公審ck 話人地第3者啵
之後又係咁開po放自己相 話自己大波
點知比人發現左

好似玩小遊戲找不同
但我睇唔到分別

日本封左香港關
唔知柒婆會唔會嬲嬲豬封日本關
仲強制日本返港既要隔離14日呢
好撚想睇張氏姊妹要入隔離營
慘囉 到時係咪係隔離營繼續擺大壽

個背景咪唔同囉

宜家韓國番香港都係居家隔離 日本番黎要入隔離營應該冇咩可能不過呢啲時間仲敢搭飛機真係好痴線

咁留名睇佢日本返黎仲周圍wet比人屌

張偉康又偷食又對大爺差
唔明點解大爺咁都可以同佢結婚

嘩係咪岩岩出監
呢pair都話sweet

係咪得個盒係真 入面係淘寶

我估又係佢本人啲分身嚟

點解可以柒到咁都照走出來

用哂成幅身家買名牌都著唔出嗰種貴氣
不如慳返啲錢見識下有錢人世界先
越無料嘅人越要囇

嗰陣佢特登影咗喺間舖度買嘢嘅story出嚟 話人知呢個係真

此地無銀到今次唔叫朋友去巴黎總店買嘅？

黃安都去咗都好肯定佢會唔肯隔離

佢仲好自豪添
成班冇腦 仲要亂剔海關

邊個係ck

屌 影衰晒香港人

有咩 唔係鋪嚟架渦

無改錯名on079戇撚柒鳩真係呢條傻閪

好丟架冇家教 都識唔好搞到人呀？

其實佢好誠實「淘寶開箱-Hermes袋」

碌咗幾頁終於講完個中國西曾肉含
唔好再談論呢條女得唔得

好玩唔玩玩呢啲，搞臭哂香港人個朵

呢啲時候仲周圍去吃喝玩樂
sorry啊真係一啲都唔羨慕
淨係覺得你港豬on9咋
咪撚惹啲病毒返黎啊

佢咁做更加比人覺得之前買嗰啲手袋係假貨

其實呢條mk仔都唔知散左未
D event又跟住去散左都做兵

屌 就喺依啲自私嘅仆街影衰晒香港人
佢啲行為同大陸人見香港封口岸前死落嚟有咩分別

另一對mmm 懶係幸福咁樣呃人 點知呃埋自己

屌 以為自己好威？旁人睇覺得你噁心咋
你唔怕死咪由你死囉 咪累人啦死腦殘港豬

點可以放過奶到雪雪聲嘅藍絲

好憎呢啲人 眾人皆醉我獨醒咁
做咩唔上武漢救人呀武漢需要你呀Asha

柒過啦嘛

見到吾系甘牙已經唔撚使睇佢講咩

大爺新ac????

我究竟睇咗啲乜撚

懷疑佢有mon post
已del story

佢係咪覺得自己好威威垃圾港豬一名

想講佢分手啫？

張氏姊妹會唔會濟留係日本

張氏姐妹肯定係下個星期一前返到香港

下星期一先開始強制隔離

終於有真喇
之前啲袋都唔覺有箱同塵袋

spoon呢個慣犯又開始抄人
又會咁啱得咁橋同angela去同一個農場，仲要一樣綁髮帶，綁法同angela新片一樣

第一時間諗起雪姨

但個袋都幾唔靚 隻色

唔想睇比view佢
有圖？

who.gif

呃nes姐口味獨特

呢個喺delvaux入面都算平
係咪平先買真

咁多假袋突然買個真嘅價錢差咁遠緊係肉赤

唔識欣賞

好玩唔玩 走去玩人地海關
成班垃圾

我一見到佢嗰日呢個裝扮都醒起
明顯到呢

究竟呢條屎盆幾時先收皮 比人係ig屌完港豬食藍店都可以扮冇野繼續post相 生活淨係識得吃喝玩樂同抄人style

Sunny 出咗新片啦

點解唔練好啲先po...
低級趣味

呃nes姐堅持自己用真野 係痴線西抹黑佢

屌 賣減肥餅呃𡃁妹呃到住康城

好想聽下佢講fitness
究竟食咩/做咩運動先會好似佢咁減極都肥:-)

佢有單我信係真啊，快d拎出黎

唔緊要 咁佢地唔好戴口罩 唔好消毒
冇問題架

得罪講句送比我都唔會用

黃安係咪同yaki反左面？

mk友誼可以長得幾耐

小花岀左佢隻貓有病個條片
見到佢喊晒咁 都想佢隻貓會無事

即去睇先

唔知佢地係咪有mon post同驚俾人罵
之前去日本佢地會狂post story,
今次低調左

Tlt開live la

真心邊有人會買袋唔keep單，佢post一張相係佢所有袋既單點都勝過佢一句要抹黑既會繼續抹黑 ( 如果有單)

ad都未skip已dislike
大家dislike咗未

武漢肺炎

done

真係好尷尬

仲有黃安

幫soju集氣

見佢喊到好慘

歐陽白露出左新片
就住㩒停條片Dislike

佢睇住soju出世 比着係我都喊到九彩

如果有單佢點會唔拎出黎呀？仲要private ig身有屎

Myfataunt肥姨姨好似冇計落去黃youtuber個list度

佢咁多chanel都唔拎張卡仔黎睇下

屌好唔好唔好再阿豬阿狗都擺上黎

最好笑柒到咁都唔收皮 恨出位恨到唔要面
我記得佢講過會賣返d袋出去 又點會唔keep 單
好心咪再柒啦

拜金妹張錢錢冇岀過story

佢家姐有 應該都幾多人知

btw有啲離題隔離Post都fc左shopaholic同佢細佬係藍罷買同埋提下身邊啲人 仲有好多人唔知

雖然之前已經爆左lluc老母係藍 unfollow左
但有時都會忍唔住禁入去睇下Lucy
見到佢老母帶佢去左日本玩左好多日 仲要唔帶口罩 都幾撚額

佢d片真係愈黎愈無聊
鳩up 行行企企又一條
發下姣叫Baby又一條
日撚日去睇佢整指甲整頭髮鳩行街同揸車
好撚悶呀
俾D誠意拍下有內涵既片啦

我有個frame
不如拎出黎一齊對下
點解你會多左條線

喂！你讀錯咗個袋名啊 係Brillant唔係Brilliant

人哋解釋過啦
差咁多都可以話係抹黑

佢話佢有delvaux brilliant 好想睇下真定假

brillant

8月未提倡抵制中資

其實佢哋知唔知報假都可以拉㗎？

我都唔知佢瞓咗幾耐
我嗰時問佢點解八月出淘寶片佢咁答我的

佢有條片show過
之前都有絲打話佢個袋個扣有啲怪
利申 淨係睇過大家cap上黎嘅圖

岩岩youtube 留言問佢真定假，留言無左
比呃nes delete左

呃nes假袋整合傳送門
召喚痴線西 (65) 請善用不推文回覆

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢個unboxing

我個Birkin

呢排睇左mira d片
唔怪得佢咁肥 見佢次次食d野勁多份量又多醬汁

拎上手都唔似名牌
話淘寶買既袋都有人信

mk妹邊識呢啲啊
人地淨係識計準封關時間 去衝人地關咖咋
話佢on9怕佢嬲

上條片仲要講錯野比成班人屌
最新條片有所謂嘅道歉
youtuber都算係半個公眾人物
唔該講野前經下個大腦先啦

佢讀咁多書但係個人都仲係咁既

無睇個條片 點解比人屌嘅

濟唔濟留都係咁
反正都係三日唔埋兩日飛去飲飲食食
人生就係不問世事 吃喝玩樂 慶祝幾十次生日

頭先特登睇返想講佢啲vlog條條都半個鐘 通常都係飛住嚟睇
佢話香港情況同韓國差唔多 但韓國確診數字點解會升咁快 因為韓國有足夠醫療設備去檢驗 但係香港就唔知嚕可能香港有好多隱形患者 意思都係話香港醫療設備唔知有冇韓國咁好

邊個post

Ig shop

我嗰時聽佢講話香港唔夠設備嗰時心諗wtf雖然唔知韓國啲醫療有幾勁，但佢咁講好似踩香港吹奏韓國。香港政府真心廢，但聽佢咁講香港就覺得好唔撚爽。

嘩屌個Gigi 成個男人咁 成日以為自己好靚

講到香港係因為無足夠設備去檢驗
所以個數字先無升得咁勁
咁嘅說話都講得出 好意思話自己有關心香港？
係韓國咁得閒就睇多啲新聞啦

覺得侮辱曬啲醫護人員同香港人自己嘅努力

屋企有貓狗 好明白佢心情
希望Soju可以搵到良醫 佢明明仲好細個
點解會咁樣

Shopaholic呢間野啲衫淘寶野黎既

好垃圾，成個mk咁以為自己好型

佢好似有條片講過係街見到個阿姨賣，佢就買左隻狗

絲打好有錢呀咁真係好假佢個袋～個塵袋都唔同

笑撚死 真係醜人零舍多八怪，張氏姊妹咁喜歡日本咪當過個悠長假期囉

Liz講到自己係呢排肺炎先係屋企日日
我心諗冇肺炎你啲片都係咁無聊㗎啦
日日喺屋企煮嘢食撚狗就係一條片

佢兩公婆啲收入到底從何以來
真係拍下片賣下廣告就撐到成份生活費仲養埋隻狗

貼一個ig po就可以搵到幾萬至十萬
你覺得真係搵得少咩

又係呢個袋 買個真野就又post story又開箱
之前n個假袋就唔知邊度變出黎

我諗條狗妹都揾唔少既 起碼可以養埋條軟飯老公
但係條巴西佬就應該真係冇乜收入
YouTuber界嘅終極軟飯王如下:
藍絲Brandy
黑警妹夫巴西佬

其實我覺得佢本性善良 都關心香港嘅
有拍片講社會問題 有派口罩 有repost文宣
呢啲係值得一讚嘅
不過佢真係好自戀而且又小氣囉

之前有睇Liz啲片，有話過巴西佬係做音樂，會將自己做嘅音樂sound track賣俾人，所以嚴格黎講唔算食緊軟飯

利申：之前鐘意睇，但已unsub同unfol

攞單出黎咪信你
買幾千蚊野都會keep單啦，何況幾萬蚊 冇單都會有碌卡紀錄掛

佢話過係d兵送架-

見佢有道歉就算，
同埋之前香港有事佢都有表明立場，都幾好。
睇佢最新條片，食啲嘢都幾高卡路里...
個pancake又加牛油又加蜜糖，好食得

兩公婆都係不務正業...

第二個絲打打嘅 好似係雪姨啲story(?)

係你講個post到睇唔到有圖喎 乜證據都冇 咁叫fc左？

Sor一傳十十傳百咁⋯好多人都話係佢哋親耳聽到

人無完美 坦白講 以佢市場黎講 佢都算敢言
肯堅持講廣東話（雖然成日夾雜台灣腔好難頂）
又肯屌黑警同政府 派口罩等係幾好
前一條片話香港疫情同韓國差不多我覺得係佢太崇韓

不過睇佢啲日常vlog食既野真係......難怪佢咁肥
個pancake成個煎pan咁大塊個飯又牛奶又芝士仲要加塊牛扒

我都有睇 ，個pancake 我初頭仲以為想整薄果種（入面包cream 同生果）
，點知係整熱香餅，仲話想加埋cream
最後佢仲要話自己一日只食兩餐，講到好似好細食咁

但係睇佢整個啲嘢食
我覺得仲吸引過蝦乾整個啲喎
起碼我會覺得係放得落口

呢個堅，我連覺得蝗虰整個啲望落想食過蝦乾整個啲

希望soju冇事啦

做音樂係正當職業喎賣soundtrack多人買多產量應該都okay㗎喎

痴撚線 咁都屌 音樂人都不務正業 想知絲打做乜做勁啦

屌佢hide撚哂我D comment

你都痴線
做音樂有幾不務正業？

第一次係到comment
做打手
呢個細路好正好叻
我中一都係成舊飯
大家比d支持佢

陳法拉ig post埋佢條mv

黃唔黃我唔知
但佢都跟貼時事 叻仔

前兩日個三分鐘西客嘅後續

自膠呢個先係mv Link

個𡃁仔好過癮 佢一日多左8k subscribers

原來香港有咁正嘅細路拍片

好洗腦
我行出街又有啲high

又係班60年代穿越過嚟嘅痴線西啦
做音樂=不務正業

只要唔係做傳銷 偷呃拐騙 都唔算不務正業啦...
絲打係咪覺得唔坐係Office每月出糧就係唔正當
Youtuber同做音樂一樣 佢地都係努力Create content然後賺錢（雖則香港youtuber一d都唔Creative...） 都係有付出先有收穫，唔好咁樣睇低人地份職業

可能佢覺得出面做歌手歌星都係不務正業

佢個貼紙真係畫蛇添足

咁佢又冇講錯嘅 pancake係指厚嗰種
薄嗰種叫crepe

可能呃ki都覺得佢太戇鳩所以同佢898

個排個個都unfollow
又留言屌lucy老母
又屌lucy老豆 呀燦哥返大陸做生意比人呃
搞到佢老母潛咗一排冇post相
香港人善忘唔係第一日啦
咪又係follow返 ‘呀 Lucy好得意呀’

對佢好失望
好耐以前就有睇佢啲片，覺得佢好敢言
仲要以高姿態咁講自己係香港人，鍾意香港
嗰時真係好欣賞佢
呢排睇到佢啲言論，真係心諗做乜鳩？
Balu之前仲有同佢拍過片，好似都幾fd咁
唔知Balu會點睇佢....

有冇得report佢 點解咁都唔收皮
仲有佢d viewer真心信佢d所謂真野

大家快d去dislike 佢條片

有cctv 跟住點出事實的3分鐘
我分唔清楚下邊啲人係on9定諷刺

其實我覺得冇乜嘢...你當年排一蘭都唔止50分鐘又係冇人出嚟問要咩等幾分鐘有乜所謂

又唔係樣靚
又扮做分享luxury goods既 kol
但全身都係假野
都咁厚面皮繼續拍
究竟係幾想紅

佢真係好撚醜樣 啲小妹妹仲成日讚佢靚去驗眼啦屌

好有錢絲打

如果真係咁鐘意house Tour 可以打small house design idea 勁多野睇

絲打可唔可以分享下

其實咁樣講大話自己唔心虛既咩
買完自己用都算 仲要拍出黎介紹
畀人踢爆就話朋友係巴黎呀總店到買
果然人無恥便無敵

講大話既最高境界：呃埋自己

呢間野做野幾差下

50蚊運費

馬米高出左新片

見到啲comments都嬲嬲地 仲有唔少人話中意睇佢啲手袋分享

豆都幾痴線 呢啲高峰期一個月去三次日本

無睇一排，又殘咗又肥咗

真架 一個月去三次？
停課期間都唔應該周圍去啦

痴線
同張氏姐妹一樣
呢d人到底咩心態

haha ok😊 我呢個係Cannes買 我自己就覺得南法比較容易買到BKC 同埋配貨比例小好多

佢唔係屌過影響佢生意又成咩

佢第一次就帶毛毛一個
第二次帶豆豆一個
今次就冚家一齊去滑雪

7T blue electric?入面仲係canvas好特別！
係咪evercolour皮 我有個epsom但係感覺evercolour顯色啲

豆爸豆媽都好叠水下

隻色好靚

原來一個月都未有

隻色好似係 唔太記得😂
唔係啊係taurillon novillo皮 各有各好啦 我覺得Epsom冇咁容易變型

原來係novillo 好靚啊同埋銀扣真係靚好多
同埋我想講假袋一定唔會有真袋個陣皮香味 呃nes實唔敢比人聞

真
佢上條vlog個多士落勁多牛油
仲要唔會搽匀成舊牛油食好痴線
今條片整啲嘢食又係牛油同蜜糖係咁落
利申冇憎佢只係好surprise有人咁食法

一個醫生 一個牙醫 實有錢
有錢但冇腦呢呢啲時勢一個月去三次日本

死支那猩猩肥西又博存在感

有本事離開佢去大陸咋
講到自己去歐美咁 痴撚線

Seriously, why do u care about her?
she’s absolutely nobody.
佢就係想你哋理佢，
提升小粉紅理佢嘅籌碼。

睇balu介紹睇完迷上左呢個Channel
又黃又有心 佢癲到連麵粉都係自己磨
所有嘢都係由原材料開始整
喺野外煮嘢食已經難仲要拍得咁好

On9冇藥醫
話「要走嘅其實唔係我」咁你又走？
咁巴閉就叫你個假大夫死番大陸啦
成篇文都冇咩logic.....真心睇唔明......
似小學雞鬧交水平

不如以後呢個八婆出片或者文
就直接放link俾痴線西去dislike同攻擊佢
好過齋喺呢度鬧

屌你收皮啦死肥婆
係啊香港醫療好差 麻煩你同你班同胞講唔好落黎香港醫病啊
我地淨係識破壞？係邊個破壞香港法治 邊個漠視香港民生淨係識刷中共鞋？如果唔係社會咁多唔公義唔公平嘅地方 如果唔係香港人一直相信一直守護嘅價值一次又一次咁比港共中共踐踏 會唔會咁多人押上自己嘅前途去到fight for our home?
最後一句你絕對冇咁嘅資格笑香港人買唔起樓 你喺上海買咗層豪宅先再攞間大屋出嚟打飛機啦。我個衣帽間大過你間房啊仆街

咪係 d藍絲港豬kol仲係大把人follow

有冇人知狗妹同狗妹夫係韓國既意義係邊
兩個都唔係韓國人 又唔係韓國有正職 又唔係讀書
攞住個觀光簽證係韓國租屋 成日都飛番黎又飛番去
日日都係剪片飲酒放狗 條片標題有韓國就多人睇?

依個emily都好開wor

有時都唔知應該憎佢好定可憐佢好
佢一時又要用平價租屋嚟打飛機
一時又要自豪自己有能力搬走 自卑到自大
佢完完全全係比自己嘅貧窮同無能限制咗價值觀同思想
有時覺得佢都幾陰功
老母媾咗條仔佢又唔鐘意被逼走
租咗間劏房一兩個月就比人爆佢係藍絲
收入由9000（？）跌到幾百
係微博取暖但又紅唔到
Youtube subscribers不增反減
扮唔介意但又要上連登追post

完全係一個因為自身能力奇差 無技能無才華
而搞到人生得返甚少選擇嘅可憐蟲
有時都希望佢正正經經搵工
起碼唔洗搞到自己變真·痴線西

好似話本身打算唔知幾時搬返香港住，但又唔想打擾兩老，所以我估佢哋會兩公婆搬出去住，但又未搞掂間屋，所以暫時stay係韓國先

利申：之前見佢q&a定ig講過

呢個emily個樣有啲似呃nes

唔洗為呢d人勞氣
不學無術 唔識批判思考既生物係咁
滿滿的安全感不如問下佢d同胞點解要博左條命都要逃出武漢衝黎香港 點解傾家蕩產 假結婚 假學歷都要移民去西方國家
上述問題都問左十鳩幾年都無一個中國人駁到我
成篇文好撚似潮文 都令我大開眼界 原來仲有後生會咁撚藍
Don’t make stupid people famous

去完日本咪撚返嚟累街坊

點解絲打要比attention佢
唔理佢係令佢收皮嘅最好方法

Balu新片

Dont make stupid people famous
呢條友講嘢根本冇logic可言 完全唔需要理佢
越多人理佢 佢就越high 更加可以用"受害者"身份話自己俾黃絲逼害

我都係搽好多牛油

咪係 依家佢係支那又做唔到網紅
Youtube又半收皮
咁佢唯有做小粉紅 扮受害者比黃屍迫害
再上藍屍channel係到話自己點慘 做小粉紅
如果大家都唔理佢 佢就無價值架喇

其實真係幾好食好似食緊鮮油奶多咁但一次半次就話過癮冇所謂 佢成日都咁食法都真係幾唔健康......

講起眼開就諗起佢

頂....講還講

3個人既感覺好似

mira好痴線，之前個珍珠奶茶評比飲全甜
大部分台灣人自己都飲唔到全甜（滴妹呢d例外

我去台灣都會飲全糖

支持Balu

咪就係 講左幾多次唔好理佢 等佢摺埋 但你地係都要理佢

真係好鐘意佢成家佢家姐勁搞笑 好少睇youtube片可以笑到肚痛

馬田都出新片

老泥屎盆個口罩想點呀 咁大個人帶口罩都唔識

佢個鼻好大好唔順眼

下巴消毒法？

左眼去右眼 uber收幾錢

一陣又有打手出黎話唔關啲小朋友事喇

崠自撚大

啱啊
咪理呢條女啦好無

其實你哋鬧嘅嘢我哋都明㗎啦唔駛佢po 一次你鬧一次
唔好理佢就算啦

狗妹夫話去韓國踢波架一開始

唔係話佢不務正業 但其實佢做音樂搵唔搵到食會唔會靠Liz養佢

佢個英文subtitle

我諗撈得起就唔洗成日係屋企打機
巴西佬真係好典型white trash
去旅行唔執gip
唔做家務
日日訓到黃朝百晏
係屋企打機同美國親戚朋友video call撚下狗又一日
Liz嬸做起左之後見到巴西佬去錄音
應該又係條女碌人情卡

好好奇台灣既全糖係香港既正常糖？
btw未去過台灣

豆爸醫生話香港仲危險過日本架

我反而唔明點解巴西要係美國過韓國
揾下家？

唔講唔覺

係呀我都覺得佢做音樂真係未必有人去買 可能我表達錯左 佢唔係不務正業 同埋好多痴線西都話佢食軟飯啦

舊時睇過下狗妹啲片，話巴西係踢波叻拎獎學金去美國讀書，之後去韓國諗住全職踢波，不過冇成功到，希望冇記錯

個中一𡃁仔好得意

台灣全糖係香港正常再甜一半

好撚野要等兩個禮拜又要$50運費
分分鐘貴過枝野 唔識做生意咪撚做啦

走入百佳見到陳法拉

其實最危險係搭飛機果程囉 好心佢地有小朋友就留係屋企，惹左武漢肺炎咪撚返香港唔該

屌會糖尿
利申飲開無糖

佢哋話機場仲高危過你係飛機入面架

佢生完真係好快瘦返
唔中意佢呢個人 好憎佢拎個女上台
但覺得一個女人對自己身形咁嚴格係值得尊重既

好似連煮飯都要條女煮
其實睇佢地平時似母子多過情侶
同佢一齊好似湊仔咁
咩都要條女做同照顧 真係好鬼攰

唔使理佢啦直接
同個低能既一直講極權是如何形成的
佢邊聽得明

好中意佢阿媽
好似老版盧巧音
似好開明好正既阿媽

其實啲大陸人「鍾意」睇佢係因為佢係香港既愛國人士，但佢一返左大陸，個個都愛國，仲邊有人睇佢
班大陸人好犯賤架，一方面又話香港係臭港、廢青
但一方面又暗啞低崇拜香港人，睇淘寶乜q都「港風」、個個大陸「網紅」黎香港都影廣東道條馬路

全糖好易肥 糖會令人易老D
絲打唔好似太多 唔係好快變蝦乾

嘩屌
滴妹咩構造
佢仲話飲全糖可以再甜啲

應該佢都係久唔久一杯
係台北見過佢真人
好瘦好細粒

好叻啊猩猩
你好有本事離開啊 原來去大陸住要spread畀人知
Btw，翻牆犯法架

我覺得如果搵嘅錢連自己都養唔起 仲要唔搵下工 真係垃圾我諗佢做Youtube都唔係搵好多 冇啦啦點會搵佢賣廣告 仲要條女幫佢打字幕

最犯賤嘅民族囉，心知肚明香港人係高佢哋一級咁憎香港又要行咩「港風」扮以前香港style，講起香港舊日啲明星又要話係中國明星提起佢哋祖籍，話因為佢哋係中國移居落去唔係香港人，佢哋叻唔關香港事班仆街冇聽過一方水土養一方人，香港人唔撚食元素週期表㗎喎

唔知佢用咗幾耐vpn先upload完條片上YouTube，做咩唔用bilibili啊
好心就做個全身心一致既大陸人啦，剪埋香港身份證啦，以後生b，小朋友讀書，睇病千奇唔好嚟香港
國家咁強大，做咩你個中醫男友又要佔用香港資源嚟讀書，做咩你男友又要係香港搵工作機會，係咪係大陸做野會交唔起4 5千蚊租啊
俾心機享受社會主義既自由啦，但係記得上微博唔好打習大大，小熊維尼，政府呢啲字眼
完全冇人羡慕你，鄧你可憐咋

算啦佢都係食啲野卡路里高 況且都係肥落佢自己度啫
但最起碼要做既佢都有做同有良心就好了 我覺得佢自戀同肥都唔係啲咩大問題 最緊要善良同冇似肥賣肥就okbtw佢啲片都幾好睇啊

support

前排無聊睇返黑警家屬以前啲片
以前素顏個樣都幾醜樣下
同埋成日都覺得佢啲五官同塊面 側面睇好扁成個煎pan咁

哇 後生版黑咪

睇緊 講得好好

嚇死人

點解可以唔同左咁多
整容既威力。。

好鐘意佢地可以對住自己屋企人流露真嘅感情
一齊笑又得 一齊喊又得 真係好難得有啲咁嘅屋企人
睇到好羨慕 啲幸福隔住個mon都feel到

唔係KOL 但係youtube channel 好笑又可悲

絲打呢幾張圖真係要加慎入

btw以前個樣都冇咁妖

我諗佢最近2020一月片個陣都應該有打嘢
講嘢個陣個下爬位個到勁唔自然 啲摺位出曬黎

藍屍jade ig 開番cm啦

我明你咩意思
姐係佢做音樂 唔係一份穩定工作 而係一個搵錢途徑
Yaki真係不務正業啦

啱呀啱呀 多謝你明白 我就係想講呢樣 如果佢呢個途徑搵唔到錢嘅話係咪應該諗搵一份真係搵到錢嘅途徑而唔係靠自己老婆養囉 但係佢好似好樂意咁仲唔覺得有問題

佢男友係乜水？我見到佢follow 好多籃球甲一球員？

「地方大到掃撚咗幾日」
我笑撚咗
講到佢租嗰間屋好大咁
大陸啲屋閒閒地都過1000呎啦
唔知呀肉含間屋有冇1000呎呢？
講到咁仲以為你間屋有10000呎呀
冇就收皮唔好出嚟獻世啦曾肉含

Fio新片仲呼籲大家要留意自己嘅選民資格有無被取消希望多d人subscribe佢啦

原來liz係狗女黎
我宜家先知 即刻unfollow哂佢所有野
但Jennifer花花唔係黃架咩

屌佢老味，信大陸醫療...
真係幼稚得好恐怖
祝佢早日體諒到大陸醫療

佢阿哥：
元朗警區署理總督察(刑事) 歐陽德

係囉，講到返大陸好難咁。
之前又叫人地反中共，唔好返大陸呀。
好似唔返大陸係一個懲罰咁
傻西，真係好行唔送。

好耐之前cap
Yaki早幾個月試水溫想賣傳銷嘢 問人有冇興趣
我投票睇下結果 點知100%話冇

啱啱睇虰虰都賣緊同一款原來

係仲要賣埋廣告

其實佢搬去之前有無做research
香港人無內地居民證到大陸醫院睇醫生係勁貴
佢去到大陸係乜撚社會福利都無
佢條渠頭一日仲係香港人接受既仲係香港福利
佢踩夠香港未
君不見幾多老人家寧願死都唔返鄉下養老
屌佢老味 是非不分 指鹿為馬當秘笈
個人幼稚到比網民屌幾句就索性轉藍
仲為左自己面子講愈離譜
你老味一直咁踩自己個家
因住收尾果兩年

佢阿媽係深黃

應該係因為得你投所以先100%佢先出咗個story30秒

超正 明是理既老母都應該被吹奏
我同我老母廿幾年黎都未試過好似呢大半年咁frd

Gigi係咪男人黎...
雖然Lulu冇咁出名 但我覺得佢係Mihk最靚果個

其實虰虰同Yaki真係無分別
兩條友都係屋企條條fing 搵fans錢
乜都唔做 又租得起私樓又剩
真心希望大家理性地崇拜偶像
有錢就儲下 得閒孝順下父母
咪撚買埋呢D不學無術既KOL二手衫同減肥藥

成日都讚我家兩老
唔似啲藍絲咁蠢又明事理
佢哋會暗爽 好好笑

我原本都麻麻地mira，覺得佢唔認自己肥好on9，但見佢咁黃就冇咁反感了

佢同kitling一樣講嘢個嘴咩埋一邊

Mihk點都係kitling >lulu>>>>>>gigi啦

Kitling all back...佢性格差到
性格嚟講lulu>all

點樣性格差

之前啲po有講

Kitling喎

佢啲胭脂成日化到馬嬲屎忽咁

賓妹

但咁樣食法真係好食
唔同人唔同口味啫

做乜P做黑白相

大家口罩太大可以綁下條繩
而唔係好飲屎盤咁樣將條繩交叉

Dislike左條片未？

番去租個叫做複式既單位都好打J

Catgirl

Fio 呢啲真係要吹奏
大家subscribe佢Channel同多啲CLS佢啲片啦

相反，要多啲狙擊狗妹Liz
成日講埋啲模棱兩可嘅野，食晒黃藍兩家茶飯
重點係咩啊？佢係歐陽德個妹啊 此仇不共戴天

除左藍絲jade lam同離地藍絲大愛撚bubz之外 佢係第三個重點攻擊對象

可能佢有呢

好想食

無意中睇到mira同Liz之前一齊拍嘅片
我覺得mira個Comment仲尷尬

Ofz狗眼看人低 追番上次個post 喺度話啲工人姐姐同清潔姐姐係低層就嬲
見到佢隻表哥眼就嬲

希望大家記得229之後230屎盤就post story食間IT
利申 唔係打手 有果句講果句啫

而家仲着住出邊啲鞋係屋企周圍走

第一次睇佢嘅片，覆藍屎comment

仲要唔係出街
係屋企鳩行

係3月1呀
2月冇30日架

間屋好似好大

一路都唔明點解有人話佢靚

喺街見過佢同一堆youtuber一齊
會留意到係因為全部都好濃妝
Gigi高高瘦瘦 真人比youtube上睇瘦啲
個樣冇乜分別

佢同kinson係咪散左 好似unfollow左對方 唔知係咪因為痴線西爆佢黑歴史

Fio段片講得好好
跟住望下隻猩猩
藍唔撚係問題(雖然都代表你無人性) 但講野都要有腦啊 屌 講野無啲常識仲想學人做kol

用間屋大唔大去定義自己既人生真係好可悲
佢唔係以為自己幾千蚊租個狗屎垃圾區啲豆腐渣樓
就係上等人啊？
況且。。。曾小姐你係租架咋
租呀屌你老母

馬米高出咗新片啦

真係做啲咩都阻擋唔到香港人去旅行嘅心
痴線有冇諗過其實係攞緊自己個女嚟搏㗎

Overall都好中我心嗰句
不過佢話KOL係一個職業就唔係咁啱啦，原先呢個字眼係講喺某一個領域入邊較為有影響力嘅人就係一個KOL，所以其實理論上KOL係有分界別嘅。咁但係唔排除佢喺各方面都做得好出色嘅話，佢就係一個全能嘅KOL本身冇影響力嘅人，其實唔應該叫做KOL..

都係嘅，除非佢可能有好多投資，即係一個富二代？

但係美國間屋就咁睇唔係啲咩富二代黎咋喎

利申黑警死全家
但真係覺得講佢食軟飯/搵唔到錢好無聊

一嚟點解一定要男搵得多錢啲，唔係就咁難聽食軟飯
男搵得多陣間又好似creamy咁話人俾條仔包養

二嚟你點知佢一個月搵幾多，夠唔夠用
其實你整 soundtrack/攝影賣相/graphic design 賣圖係可以放咗上 soundcloud/shutterstock等等嘅網就等人dl，越多人dl就越多錢，唔係整一條賣一條嘅概念，kp住有出慢慢累積咗啲貨量其實舊錢可以唔少

覺得痴線西好多女人都有大男人主義
男女平等，點解要角色定型
之前講雲西已經係咁（好憎雲西）
又話點襯得上男家咩奶奶唔會俾佢過門
古板到佢哋夾到開心咪得

唔係話女方搵錢唔得 女主外男主內係冇問題 但個問題就係佢俾人感覺係做呢行又好似搵得唔多咁 咁我真實都唔知都係大概估啦 每個人睇都唔一樣
最緊要係佢又唔係男主內窩 乜都唔做咁 咪俾人感覺係食軟飯
同埋大家淨係睇到佢日日打機 又唔係真心好勤奮咁樣做soundtrack 咪會認為佢食軟飯

我見過皮膚好差
美人啲皮膚就真係好好

我成日都覺得條巴西佬係為咗可以一直食軟飯而娶條狗妹
之前睇狗妹啲片 基本上次次狗妹去親見巴西佬啲屋企人都會每個屋企人都買一份禮物 但係相反巴西佬嚟香港就禮物都冇份 仲要痴食痴住 有次巴西佬好似仲要唔見咗銀包 更加大條道理唔洗用錢

利申:以前好鍾意睇條狗妹啲片

咁的確佢搵幾多我哋係唔知 但係佢show出嚟嘅形象就係佢係屋企日日打機靠狗妹養佢仲要係屋企咩都唔做咁 咁我哋觀眾見到嘅淨係呢一面其實咁諗係好正常 同埋我冇講過話一定要男人去搵錢 男人都可以係屋企打理頭家 但最弊佢咩都冇做過呢先會俾人咁樣覺得咋嘛

去日本去到好似落樓下公園玩咁
去少次日本會死咩
依家咩時勢呀

呢樣就係最唔明
「感覺」佢搵唔多就實牙實齒話佢靠老婆養唔覺羞恥
拍啲片就睇得到？你有睇過佢本存摺？
之前張繼聰又係（黑警死全家）
做幕後緊係無做歌手咁紅
但都唔少好嘅作品
又俾人笑足做謝生咁多年
見到呢啲論調就燥

仲有都好唔尊重做呢行嘅人
唔出名=廢=無人買=無錢
陳偉霆首野狼disco都係買個唔出名嘅 composer 嘅beat
另一個外國歌手都買過出咗歌
一條 soundtrack 可以幾百幾千個人買
個 composer 都係唔會爆紅，但佢kp住有錢收呀

講多次黑警死全家
但真心頂唔順呢種言論

美人係咪鍾明軒

但睇落似係女方好冧佢喎
其實唔係咁啱拍片揾到
條仔應該唔似會同liz嬸長久
早期啲片會睇得出某男有d輕挑

有冇人知佢邊個想知藍/黃YouTube: cake’s planet

其實開頭啲片都幾明顯
不過人哋而家都結埋婚了
咁就黑警死全死啦唔該晒

*黑警死全家

好耐之前連登已經有人爆哂佢d野出黎啦

佩服全糖人士
利申飲開無糖或者少糖

佢兩個好似啲保養得唔錯嘅auntie uncle ...

我都覺得係，大爺姣婆守唔到寡，借啲意又出嚟吹奏自己，張相同啲用詞都十足十佢本人嘅嘢

似40幾歲, 個仔都讀緊中學既夫妻
好好笑

其實係咪因為呃nes 個蘋果肌好突
眼紋虎紋又深搞到咁顯老
利申覺得佢似30尾40歲

無嘜睇佢地，個狗妹夫係咪美國人？

Sor唔記得左不推文

黃色美容圈

以後冇得影kinson架車

莊正得12.3k subscribers咋 大家去支持下

Catgirl出咗新片有sponsor
Sponsor佢個間公司有喺hktv mall賣酒精搓手液 大家可以撳入cg條片comment like share 有需要再上hktv mall幫襯下
大家除咗支持黃youtuber之外仲要支持下sponsor佢哋嘅公司呀呢個時勢sponsor得啲黃到金嘅youtuber拍片嘅公司都抵讚
多多支持搵佢哋賣廣告嘅公司 如果效果理想就會越嚟越多公司搵黃youtuber宣傳直接令佢哋收入增多

巴西人

Fio真係等佢紅好耐啦希望更多人欣賞佢

諗起大爺啲柒事就想笑

不過liz返親香港都要跟住
又要一齊埋堆同雪姨嗰班老醜女人玩
其實佢都無咩自己私人空間同自由
巴西啲女好細個已經樣靚身材正
佢又無睇樣 做liz嬸跟得男友
佢都有自己犧牲

推

我成日覺得佢對眼好似對唔到焦咁，唔知望緊乜

同意c 打你講嘅野，即係唔係一定係話要男主外女主內。但係至少係每一條片到，小巴西show 出嚟嘅就係咩都唔做，剩係打機，又唔做家務嗰d 。咁我估狗女點都搵得多過佢做音樂d 㗎啦，即係經濟壓力方面大部份都係狗女承擔啦，咁小巴西係咪應該幫下手做家務嗰d 吖，佢比人嘅感覺就好似無所事事，食軟飯咁樣

好葡萄
我都想我媽係黃

啱

好痴線，假嘢都敢拍片
利申冇錢賣hermes但睇咗好多haul片都好似未見過個貼紙

題外話cynthia原來真係好多名牌袋
多過蝦乾好多
但照計蝦乾應該搵多d又出書又幫人影相

近排睇仙仙room tour條片
相比之下蝦乾之前啲room tour片真係作狀好多
佢好似每介紹一樣野係度兜個圈讚自己
同埋睇得仙仙同佢room mate感情幾好
唔似得蝦乾咁迫蝦公出鏡一齊介紹間屋

佢地阿哥係美國間房好普通咋, 肯定唔係有錢人

覺得有啲痴線西都講到做音樂一定賺唔到錢咁
所以佢就一定係食軟飯
其實有好多人都係做緊音樂呢樣嘢

沒有喔

聽到個下第一反應真係吓咗出聲
個人覺得佢講呢句個陣似係講嘢唔經大腦 唔知jm9
見佢肯道歉同話以後會慎言已經算好 以後唔好亂講嘢同食咁肥啦mira

同埋可唔可以唔好否認自己肥
每次有人話佢肥咗
"沒有喔" "有人說我瘦了有人說我肥了 我要聽哪個= ="

佢最新條片都有講話佢比左小巴西自己張卡買咖啡
但佢差d整唔見左
唔知平時係咪都係白露包起哂佢老公嘅伙食

條眼線畫得好柒

係，真係好靚好正

係好似溶咗條眼線咁

佢塊臉有邊到係未執過
但唔知點解佢個樣好唔自然, 下巴尖到吉死人 好削

佢唔係買LC可能已經可以儲倒首期

仲唔識字𠻹 係咁講L聞butter 馬米高都教過啦 almond係ˈɑː.mənd讀屙聞

呢個係咪巫婆

其實仙本身係蝦乾上司 家境又好過佢 冇家庭負擔
有多啲名牌有乜咁出奇

我記得有個仙嘅ig post係講買名牌定買貴野
Dion留言好似話佢又哂錢又話已經派咗蝦乾話佢
如果我係仙一定心諗做乜鳩 冇喇喇比啲𡃁妹罵
（以我理解仙應該都大過佢地起碼幾年以上）

係wor 我都留意到 原來又係呃妹妹仔💰

留comment la

雖然賣傳銷減肥野咩酵素好唔啱 呃妹妹仔
但牛唔飲水唔㩒得牛頭低
啲妹妹仔幾時先認清減肥得一條路就係做運動
唔好妄想幫襯呢啲唔係肥底既姐姐會咁易瘦喇
做運動食生果仲成本過買佢哋啲酵素

coffee雖然港豬 但起碼教人用正確方法keep fit
真係寧願啲妹妹仔俾view coffee都唔想佢哋幫襯當人水魚既所謂同路人

coffee只係比喻 我自己都唔會睇因為好似睇緊劉馬車做yoga仲有好多外國workout選擇

都唔明之前starz點會簽佢做model

因為佢同周栢豪個細佬周栢文一齊過
周栢豪係starz people一哥
但玩咗一年就無玩
唔知係個女無興趣 定間公司唔簽喇

佢好小器 一陣就會block 你
上次話佢人地無左份工都未喊 你喊乜
就俾佢blk

唔通同你講”對喔我胖了喔”咩
我自己都係啲肥肥地嘅女仔
就算朋友屋企人話我肥左都會唔開心，何況啲三唔識七嘅觀眾一上嚟就問系咪肥左
佢只係差在冇控制自己飲食姐

呢個都好誇

驗下眼好喎師父
Kitling我真係想一巴打過去㗎

張欣欣不務正業 日撚日Po ig都係野食 扮靚story 好撚垃圾

個雪姨sell完部清新機未？

有錢分架？入左股？
Oyan就反而完全唔sell

你咁講完就覺得勁似
兩公婆生活美滿(唔計買假袋)仲有個精靈既仔仔

佢都唔係小小肥係肥到成粒波咁喎絲打
同埋佢肥就唔係死罪 係啲觀眾話佢好似肥左啲就起哂鋼咁先比人笑

係寧願啲妹妹仔學好啲英文睇外國youtuber都唔好睇隻港豬

好彩今日冇去good good

崠sue租來充大頭鬼
南灣大廈平平地3000幾個都有，好心佢咁都買唔起就唔好衝出嚟扮有錢
不過睇死崠大媽一賣咗大埔層樓就會換樓去淺水灣扮上等人

唔好真acc dm佢
呢條女最中意玩公審

大埔唔係都係租咋咩

有波咁誇張咩偏肥囉 係韓妹同港女偏瘦姐
佢係粒波咁catgirl係地球？
喺外國obesity到出唔到門嗰啲係宇宙？

真啊 識字好緊要

好似先租後買，崠大媽充大頭鬼姐，通常租住先，放咗舊樓再換新樓，今次睇死佢都係呢招，不過大埔比華利全部蟹貨甩到手先算崠大媽有排租，想去淺水灣邊有咁易

其實我都覺得佢係微胖 唔算成粒波
而且佢又算黃 無謂捉住佢肥果DD一直話佢
佢又唔介意自己肥 又勁有自信
同minnie唔同
唔會一時話其實中意自己咁
但又去美容院去做咩消脂機
一時減下 一時又放棄
仲要放負
mira算對自己一直自我感覺良好
從一而終唔覺得自己肥
亦無見佢好飲虰虰咁扮養生
食D會搞到肚瀉既減肥產品
肥少少咪由佢囉

cg果啲就大家都知佢肥冇乜討論空間 係mira成日中意扮瘦又串串貢姐利申知佢黃youtuber都會睇佢片

沒有喔不好笑

佢ig係咩

oyan係咪幫佢搵代理

睇返都仲覺得好好笑
佢個種嬲緊又要扮無野既串嘴方式
問題就係佢一直唔介意自己唔瘦 覺得自己好靚
但班觀眾成日話佢發左福 佢咪燥底
可能人人對自我標準都唔同
佢好滿足意自己

我個人覺得有D女仔微胖其實幾可愛
亦都無咁易顯老
不過mira如果有睇痴線西
你中意而家既自己真係唔緊要
但控制下飲食 唔好再肥落去
年紀一大好難減 只會一直肥落去

其實有時真係唔明大家個標準有幾高
定純粹為攻擊而攻擊
佢租定買又冇得罪大家
係佢同佢老公嘅決定
同埋喺香港住得起呢個size嘅單位都唔有錢
大家住開5000呎連獨立泳池

利申唔鐘意崠 有一齊屌過佢啲on9野 但覺得佢同老公有錢係事實

有無人個pam係咪搵唔過隻貓
無update既

就係又嬲嬲豬但又要扮冇野先搞笑 我覺得如果佢就算唔覆啲留言 都不至於比人笑咁耐

agger
租比華利都叫扮有錢
唔係最top但我諗佢地都唔洗扮啊？

你講乜嘢

好似搵番 係佢住果棟大廈到

咁就好

係街打錯曬D字

真心唔覺得要租大埔比華利山有錢喎太古城有d單位都貴過呢啲新界別墅

你叫真係買淺水灣嘅人情何以堪

况且入得來痴線西po講是非就梗係乜都講得啦，下下連講是非都要諗標準？？

兩個有錢齊齊搵

真正有錢人係唔會揀大埔比華利山有朋友成日笑嗰啲人

佢地係咪又喺道德西

係啦係啦 你最有錢

不過另一角度睇
次次出po出片都一堆留言評論自己肥定瘦
其實都幾燥下。。
尤其係佢啲片都冇提及過身材個啲
有種感覺係無論content係咩 啲人都淨係會關注肥瘦 唔會focus其他野

唔係個個有錢人都鍾意淺水灣同山頂獨立屋既 有啲有錢人鍾意望住三門仔個海架喎 可能佢住大埔同時山頂有樓收租/外國又有樓 又要話你知咩

其實EQ高啲嘅
應返句「我會努力減肥架啦😭」
「我都唔想 但呢個世上太多好野食😭」
好過咩「不好笑」「沒有喔」個啲囉
顯到佢更加小氣 同埋唔想承認自己好肥咁
EQ低到呢

Ching其實你是咪仇富
崠兩公婆本身都有啲家底
佢地租or買到淺水灣/比華利山呢啲地段
係香港都算係有錢
如果你話充大頭鬼
我覺得呃ki 虰虰個啲先係
賣下減肥朱古力、酵素嗰啲
然後用呃返黎嘅錢租私樓住
仲要一般到私樓之後
一日幾十萬個story影住間屋
相比之下 呢啲mk妹先叫充大頭鬼喎

利伸：無可否認崠係有錢嘅
但佢個失敗整容樣同孖胎錢七 真心反胃

Mira都叫肥我諗呢度d絲打一定好瘦
鍾意食嘢唔得咩
佢又唔係教人keep fit嘅kol
d留言吓吓話佢好肥係人都燥
試吓你啲fd或者親戚見到你話你肥咗咪一樣屌曬鬼
身形係點關人撚事

做得KOL就預咗俾人批評囉 佢set private未冇人話佢肥肥就肥㗎啦 鐘意食嘢=肥西嘅藉口

我地笑佢唔係因為佢肥喎 係因為佢唔認自己肥

肥唔肥有乜所謂⋯⋯
佢本人唔覺得肥咪算囉
佢又冇話唔鍾意自己
日日拎黎打飛機
有咩好嘈交呀

八卦入左條片睇下，d comment好正

咁啱啊

你搞清楚我地笑Mira啲咩未？
我地笑佢啲cm回覆好小氣又串串貢咁
你又唔見我地討論cat girl肥
係Mira啲態度有問題
之前有人笑佢p到個樣好白
佢啲回覆又係好西 打死都唔認錯嗰隻

3,4萬係香港租琴高樓底複式...

咪係囉 點解一定要瘦先靚瘦先得

一定係angela抄佢

真上面有人講咩我地係覺得做音樂搵唔到錢所以佢一定係食軟飯
利申唔覺音樂搵唔到錢
狗妹係片po唔少巴西佬既音樂
好普通咋嘛edm mix 黎mix去
同埋係狗妹自己成鳩日係片呻巴西佬又懶又污糟（唔沖涼）自己唔做好比人講有咩出奇

開頭講咩 冇睇過

姐弟戀 差幾年
男人不嬲遲成熟 更加似母子

Copy cat屎盤表示:
I NEEDA SPEAK UP

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

講起Mira
佢同kat好似好fd
但同liz一次片就冇仲要睇落好尷尬

佢地幾個韓系youtuber都好似無咩交流咁Liz 金ling mira
唔知係咪因為算競爭對手 所以保持距離

Kat個人睇落好似好無殺傷力 好好相處
同埋佢好少賣廣告 好似有正職 拍yt係業餘咁
Btw 睇過一條佢係阿圓既片 性格好好 所以幾鍾意佢

佢正職係咩？

唔清楚
之前啲片有講過係韓國讀完書就係韓國搵左份工

順帶一提 一隻阿圓前一個禮拜去完韓國
返到台灣未隔離夠14日
就出咗去所謂嘅頒獎典禮

無撚聊見到人地sona整得咁靚又想學人 尋日見到佢post story話用麵包機成功發酵覺得好滿足之類

等到樓價跌 屎盤都未speak up

sona手搓高lv好多

Sunny又出片啦
今集仲叫人唔好食kfc m記！超好

Potatofishyu 係藍咩？

啱啱睇完kat既片
下邊最多人like既係「有冇打算同Liz一齊拍片」

最正都係蝗ling同liz
同Jennifer 雪姨咁fd
兩個好似完全唔識咁

蝦乾今次整啲嘢見得下人咁

阿庚兩隻眼之間可以放到三隻眼

蝦乾可唔可以抹下檯先或者鋪啲肉桂(?)鋪靚啲先影相？
用部幾勁嘅相機影都唔會靚喇

蝗ling同mira好似都唔岩
之前有post話佢地隔空對鬧

明明知liz都唔係太老 30左右
但覺得liz同佢地好似好唔岩玩 老一倍咁

點解係港豬 more

有追post Dcard啲網民顛撚過痴線西
阿圓好似消失左好多日

我好似有啲印象
好似係串mira個fd mao mao抄佢機場沖涼黎段片
但其實大把youtuber早過蝗ling拍
跟住mira幫拖mao mao澄清之後
再比蝗ling串返Mira佢地啲youtube學校好垃圾

玩抖陰真係玩到腦都無撚埋王敏德個女同班fd拍片，明明紅燈都跑出條馬路，如果真係有司機路過真係多撚謝哂你地

如果事件發生係香港其中一個youtuber
我諗都會係咁癲
雖然大把廢老都係冇隔離足14日
但一隻阿圓自爆返左黎台灣幾日就出去
咁佢又真係幾抵死下

又係離地 每日吃喝玩樂不問世事咁

真係港豬咩
我見佢周不時都有post文宣係Story
1124有返香港投票

YouTube 學校係咩？

話會speak up咗成年
痴線西們等咗成年
屎盤幾時speak up

成波之路

伸有哩個

最on9係佢話左會隔離又唔撚隔離
同埋同期好多台灣既韓系youtuber 返左台灣做隔離做得好好 拍哂片串鳩佢咁 太大對比
再者應該好多網民唔妥阿圓太耐所以先咁

蝗ling真係好撚小家覺得佢唔抵得Mira撈得掂過佢
不過都係佢同liz關係撲朔迷離啲

Ling同Liz有關系架？唔覺佢地有contact過

我覺得佢今次賣相幾好喎

我見佢人係韓國都幾落力po文宣

World youtuber school 教你點剪片果啲 同埋加入佢地可以接到多啲廣告 啲人又會互相宣傳 但啲Course好似好貴 同埋教出黎嘅人都係Clickbait
mira好似係搞手黎

淨係覺得無腦

黑警家屬個樣咩事 好恐怖
又進化咗？

我都見 所以唔明點解話佢係港豬
佢都有專登返香港投票

佢地分別都同花花 雪姨好fd
但就係唔會4個同時出現之前好似有fans問過佢地點解
不過我唔記得佢地覆咩 睇下有無痴線西記得

點解佢地咁鐘意把口漏風咁影相

但其實佢地都結得婚咁即係雙方都對呢個生活模式無異議？我又覺得女養男無咩問題 好多女仔都唔介意養男人我fd好憎俾人照顧 唔介意自己條仔窮 接受到養翻男朋友

個情況有啲似
一個平時讀書好差嘅學生
突然有一次考試個成績考得好
所以佢就無啦啦攞咗進步獎仲要畀人讚
希望佢之後都keep到個賣相
賣相好影響食慾

因為佢哋個口真係合唔埋

佢地影相真係好鐘意唔合埋個口

其實係佢一開始話會隔離，之後參加走鐘獎，啲網民質問佢，佢又一開始唔道歉，係ig到放負同del comment先俾人圍攻得禁犀利

你見木曜去完日本去走鐘獎唔帶口罩都俾人話，但佢地即刻出咗篇道歉聲明咪冇事

點解仲有人信

我真係識得個有錢人係山頂有屋房租
再買何文田自住，佢話因為方便

有人comment咗係佢條片度

it’s just simply NOT OK！

Push!!!
佢d editing 同訪問都做得幾好

想知大概邊個post

阿圓俾人屌仲要死撐
當日佢係朝早10點落機由韓返台(真實時間可能我會記錯, 當參考就算啦大家)
佢話當日下午台灣先將韓國由一級警戒提升到二級
即係覺得自己冇錯

但問題係就算你係朝早落機, 但下午先升到二級, 你都好應該隔離14日啦
仲有網民搵返政府既新聞稿, 其實係10點前已經升左二級

佢仲死撐仲駁嘴, 完全唔覺自己有錯
係後來俾人屌得太勁佢先道歉咋嘛

Coffee咁都叫正確？
佢條條片都教人局部減脂
根本就concept 錯哂
Body fat一減就減全身冇可能控制減邊到

唔係喎我認我有睇過
佢大部份片係有教你加強邊個部位肌肉
但佢都有講要配合有氧運動
佢都d片都係帶氧運動

咁岩見到佢岩岩出左條片道歉 講到喊
但其實佢以家做咩都補救唔到 佢已經無隔離咁去左好多公眾地方
佢話ig ppt dcard 新聞都係講緊佢 所以喊 台灣啲網民好似真係好顛咁

有fol開佢ig
佢成日share文宣
又特登飛返香港投票
又教我地用咩韓國網站買口罩
唔覺佢係港豬

睇到尾先知係唔同人post
以為六張圖都係蝦乾

講眼開 我覺得冇人贏到佢 台灣YouTuber

再加上愛莉莎莎嘅神助攻，阿圓應該要潛到武漢肺炎好番先上到水

如果走鐘獎有一個youtuber冇外遊記錄而中咗肺炎，佢應該可以退出YouTube

幾年前話speak up speak到依家都未收皮

都係啦
其他人廿頭廿中

佢教人練腳就話減大脾喱到個到
好多人根本就誤會哂
多左肌肉唔等於個part會瘦左
減脂係calories burned> calories intake
你練多d肌肉係為左增加你calories burned個數
而當個大過intake個陣就會減到脂但係一減就會全身減
That’s why女仔減肥既話個胸會細左因為你個胸都係脂肪
見到好多女仔frd跟coffee做練abs練左十世都未有效
大佬呀，你本身body fat高練幾多都唔會有用架

有follow開香港啲健身教練ig
coffee同雪姨出教學片嗰陣，好多教練都cap圖係ig story屌鳩佢哋 話佢哋啲觀念同動作都錯 完全係教錯曬人

Mira唔係92年咩？
Liz係91

可能整容整到合唔埋

Sorry但我提coffee係純粹想帶出大家都係俾個方法/渠道人keepfit 但起碼佢拍片係做下運動/yoga 唔似呃ki嗰啲為左賺錢 話食佢塊餅會瘦 同埋完全自身冇參考價值既都賣減肥野(daiwing)
呢啲”同路人”做得出呢啲呃妹妹仔既事
我覺得唔比港豬嘔心 不相伯仲
當然要減肥都係睇返專業人士好

成個娜娜咁

愛莉莎莎點助攻法

係dcard睇到了愛莉莎莎真係好仆街

Boris係live認左有女朋友 但都係唔肯講係邊個

佢真係好抵死典型嘅無腦白痴 自己累死自己

Moremore

認真咩Liz個樣老咁多
以為大Mira五六年

之前睇過佢啲片都覺得隻眼好怪 仲有人係下面留言話佢係單眼皮最靚既女仔

阿圓有啲可憐明明出埋片道埋歉
又比愛莉莎莎整多鑊

阿圓youtube出左道歉片

呢個係減肥果條片？如果係佢好似del曬cmt

又消費間母校 學校老師同學生黃 關佢撚事
我發現黑警死全家真係口號黎

但又老實講，Mira呢啲塊面chubby啲睇落童顏好多，好多女人一上左年紀流失骨膠原，塊面就會粒左落去，睇落會老，狗妹呢啲好快變姥姥架喇
女人都有有啲脂肪先cum老

Liz 一定唔係91
佢報細左？

sor 我記錯 自膠

阿庚依然勝出

蝦乾1992？
cyn已經31，姐係1989

你講完我即刻撳咗入去睇 真係全部delete曬
好7

隻眼好似開過眼頭？
如果開完眼頭隻眼都仲係分得咁開
當年摩西分紅海唔小心分到佢隻眼？

點解我覺得蝦乾好似跟風買左部麵包機
然後為左用盡佢先唔試下手搓包

下 佢好似係91定92喎 之前片有提過

90/91
佢開始拍片個陣已經叫自己半50少女 都拍左4-5年片 應該係90/91
mira就肯定係92

coffee瘦到根本唔練都會有abs，佢明明係節食嘅瘦，但就拍健身片教人局部減肥，雖然好多女仔跟佢做運動係好事，但佢應該教返人地真實嘅知識

蝦乾92咁細
以為佢90 30歲

睇完之後去咗佢ig望下有無人屌佢
覺得佢真心on9 台豬一隻

睇過雪姨個d片，個pet勁扁又墜，竟然話自己有微笑線，蜜桃臀，我睇完真係得個笑字，個個靠節食減體脂，先咁明顯睇到腹肌個d，最慘好多妹豬又以為真係學佢地做5分鐘運動會瘦到

我都記得有呢個comment
八婆dion唔抵得仙仙有錢買名牌？
蝦乾根本無資格話仙仙囉
自己咪又係有買名牌

我覺得係佢根本唔想用手搓先會買麵包機
又可以扮嘢 又冇咁辛苦 又呃到啲on9粉絲
仲可以攞住本麵包機說明書照稿讀拍多條片添

Cyn係88年
蝦乾係91呀

佢唔似節食嘅瘦 又鐘意打邊爐
食雞煲 韓燒 點會係節食減出黎
唔講佢啲瑜伽片有冇用 起碼佢真係keep住跑步

雪姨就真是似節食減嘅
最記得佢話自己有蜜桃臀 微笑線
個蘿又扁又墜 核突到睇完食唔落飯
好意思拍片教人操蘿 真是笑大人個口

佢應該計好哂calorie intake嘅，瘦到排骨咁，做運動都無可能瘦到咁 成日諗外國d fitness youtuber 見到會唔會嚇親 咁嘅身形教健身

呢個好似係香港嘅通病...
節食瘦+做運動就等於fitness youtuber
總之喺香港一個字就係要瘦

係
雪姨瘦到係乾個隻 好難睇好似營養不良咁款
佢仲要咁上下年紀 咁瘦完全唔好睇仲更加顯老呀婆feel

我諗你可以利用連登嘅搜尋功能搵翻famJ post然後再留言？

題外話，想減體脂
有控制卡路里加每日廿分鐘HITT/Tabaya
仲有冇推介咩片有效

同埋其實coffee都唔係真係瘦 望落去係有肌肉 fit嘅感覺
佢真係洗底洗得好成功以前好豬

俾你係台灣人你都嬲啦
今次台灣防疫係做得幾好
但如果阿圓真係中左招, 係好多人瀨野架
佢去果個金X獎咁多人, 佢仲要唔帶口罩+同其他人影相果時貼到好近

蝦乾係91??????????
28歲就骨膠原流失到咁?

我以為佢都31/32

身邊有人31/32個樣比佢後生

男/女？好睇你而加body fat幾多%
平時有做開gym?

唔係呀其實呢條係減肥前一條片，本身我想搵絲打講佢讀’L mond butterrrr’ 個條片，原來係減肥片入面
咁啱見到呢條片d comment咁正就po上黎俾大家娛樂下

明明嬲嬲豬又扮大方like晒d comments

哇 呢個愛莉沙沙真係好撚心機

呃nes好似24 25歲咋 仲衰過蝦乾

想知佢有冇做正職 有一次喺銅鑼灣見到佢喺lee gardens 個office行落黎 但佢着得好casual又唔似返工

Boris認咗有女朋友姐
講一句又叫人番fam j
Boris唔係youtuber咩大佬

應該係model 掛...

點解佢地成日都咁鐘意呢啲樣影相

Boris 都唔講得 咁點分邊個係Famj邊個係痴線西 一陣講多兩句又話鳩人00後mk妹

我直接cap岀嚟方便痴線西們食花生
我想講到底係我地太高要求定台灣網民太低要求
留言全部都有大愛原諒膠嘅感覺，仲有成萬人like
大佬依家係一個公眾人物完全唔理國家政策，唔注意公共衛生喎個個都好似佢咁台灣就大爆發㗎啦

應該係個樓主想po岀黎踩多阿圓兩腳 d人先幫阿圓講説話姐 咁個樓主好似又真係幾牽強既

佢都比台灣人屌咗咁耐
自己私底下講一兩句笑無咩所謂嘅 又唔係真係覺得自己無錯
柒就柒在佢個frd on9莎莎呢個時候post上ig啦

佢條仔黎香港
去酒樓食飯見父母
間酒樓好似就係富臨
不過佢都話自己會注意返

你啱

一開始唔好死撐咪冇咁多事
依家令到自己變成全民公敵

Btw諗起James Charles道歉片

又p到咁白
明明真係好黑

可能佢想苦中作樂
但敏感時期就咪鬼講呢啲嘢啦
台灣防疫措施做得咁好
就成日周圍諗住玩 打開缺口

你私下氹吓阿圓咪算
仲要po黎話可唔可以原諒佢
如果佢哋有公關團隊 睇呢個case要喊出

到底佢真人膚色係點
條條片都拍到好白 但粉底色又用深色

屌最後個張勁似三個弱智
紅燈加三條弱智，非法集結喎
班Popo幾時炎症執法？

佢啲觀眾白到反光

睇上面張相對手白過面好多

佢最近好中意突點

其實佢肥得嚟算順眼佢無病無痛就由佢啦
瘦都唔一定健康㗎

boris 都要去famj講？

又真係激死人嘅

佢老公又真係唔抵幫

我記得！好似話夾唔到時間見面，但私底下都試過約出黎

Btw魚嬸啲煮具仲靚過蝦乾啲粉紅LC鳩北歐風煮具

見到都真係嬲

但我見親屌得最大力通常都係你嚟

好慘 食完唔洗碗 成個大爺咁 你老味 老婆醉撚咗入房訓都可以唔幫下手執 我會嬲到爆炸 當老婆工人呀？

下...咁都唔瘦真係痴線 洗唔洗harsh到咁

我諗佢意思唔係話佢真係唔瘦
係佢唔係得個瘦字 係有肌肉 有線條個種

今次竟然唔講個b

可以話coffee奶共又好港豬又好乜都好
但話佢啲運動片無用就真係夾硬攞嚟講
我自己做咗超過一年 真係有成效

佢有今時今日係佢揀到老公+佢出運動片
人地真係繼續有工作有付出有努力
雖然佢工作客群未必係我地鐘意 即大陸人

原來係咁😂😂
不過問佢speak up段片幾時出嗰個comment比佢delete咗

我唔明點解d人仲要戴呢d自私型口罩

佢老公會唔會太仆街比我剷到佢飛起 以後剩係煮自己

ICU真係痴撚晒線 bra都唔戴仲要擺上IG

其實我諗因為佢同當初拍youtube嘅佢反差太大
如果唔係我又覺得冇咩問題

好憎icu 但其實呢個年代 唔帶bra真係好平常
你話佢平時港豬唔理世事就抵屌姐

唔著bra有咩問題 尤其是佢行開abc style 而外國啲人又好興唔著bra

雖然對佢印象麻麻
但係依條片有明確表達佢立場 又有講抵制淘寶
覺得大家可以睇下支持下

我都係，佢個人係港豬但唔代表佢教既野無用

我有冇睇錯係露點定係個effect?

佢即刻del左

2020年喇絲打
唔戴bra真係好平常嘅事
你係女仔應該都明白有時著bra都會著到好唔舒服
絲打諗嘢唔好咁old school喇

利申我都唔鐘意icu 拍片又少 內容又悶

係啦 同埋佢成日用self love黎做擋箭牌
所以覺得佢好難頂

無咗條腰

我明大家意思 我的確係over左既
純粹覺得佢好似好刻意咁

Coffee真心係靠自己洗底嘅，睇佢片都知佢無揸流灘，相比起emi Wong，我覺得佢啲瘦身片係好睇啲，又無咁港豬（at least自從俾人話過，都肯間唔中屌下林鄭）

哇 又平胸又粗腰又露點
成張相好錯

又生活係60年代嘅痴線西

ICU係咪唔諗住番香港佢喺bali過咗好多曬太陽同做gym仲有喪食嘅日子
雖然佢平時喺香港都差唔多

每個人把尺唔同，呢啲又無得judge人嘅。我諗上面位絲打主要想表達條友經常為露而露

減極都肥唔係冇原因的

冇口罩點都要戴住先嘅 好過佢唔戴

其實我諗佢係咪做運動做到有情緒問題 迫得太緊
所以依家放任自己 人地問佢都話開心就好
利申 純9估

佢意思係coffee唔係排骨瘦 而係fit + 有肌肉
睇哂成句啦

佢呢張相好似雪泳屌

第一眼以為黑咪

以為佢大肚

下 emi wong幾時有屌過林奠

我以為Liz起碼都32 33
Mira 就25 26左右

佢哋身形真係好唔掂
比我係佢個trainer我會覺得佢完全係倒我米

咩呀 佢句野唔係話殘廁有屌過林奠咩

痴撚左線救命 自己講出黎笑唔笑

講緊coffee

發現呢度有兩批絲打
一批好openminded
一批tvb古裝劇式守舊派

覺得無問題又say sorry同del post好矛盾
佢e排真係露得好刻意，性感明明係散發出嚟，唔好刻意去賣弄啦
自從意大利佬單嘢之後就咁，好似有種想話俾人知我好正，係你唔識貨
見佢d fd到e家仲會留言講笑話成個Bali嘅歐洲男人都俾icu溝哂，係到諷刺意大利佬帶條女去Bali訂婚

睇黎每一次so-called 失戀都對佢打擊好大

精神失常初期病徵

係喎sor自隊一打

佢係咪嫁錯人 佢老公好似on99咁
俾我都嬲到會公審佢

之前水魚有個story話同佢老公識左差唔多19年.... 真愛

狗妹突登返香港投票明明就係簽證夠期要出境再入境

終於知道點解魚嬸點解成日都出post 話老公

但係我都係好中意打邊爐食放題燒肉
都係瘦 我係瘦到營養不良果種 所以講出黎唔係搏羨慕 我估coffee都係體質問題所以瘦得咁快？

佢唔肯講邊個咪又係關嗰個女人事
Sorry如果我係敏感咗

其實我自己覺得icu同mira都唔算肥
大家都係女人 何苦對女人咁嚴厲
做運動可以為健康 唔代表一定要瘦到成排骨既
唔洗成日針對佢身材既

咪係囉 佢要個都叫肥咁cat girl 叫咩

coffee本身都唔係瘦底
佢有show過以前啲相出黎

應該唔係啦 佢11月頭先番過香港 不過果次好似係番黎投票+同雪姨開會

應該係講緊雪姨瘦到排骨咁 反而我覺得Coffee身型幾靚 同埋佢有講佢唔係瘦底

戴豬嘴都係㗎

女 成30% 無做開gym
但有做運動

佢有拍片攞埋啲舊相出黎睇個對比
佢以前真是肥好多同水腫
佢有講自己以前成日節食
有依家依種食唔肥嘅體質係做運動做出嚟嘅
新陳代謝會快啲卡路里消耗得多啲
做運動冇咁易反彈

就算係YouTube個煩膠廣告
佢都有利申佢係建議人哋減肥一定要做運動

佢啲片其實唔係冇用 跟佢做個操大脾嘅運動
第二日行路腳震 連帶腹肌都痛左三日

對比蝦乾，佢話老公又真係有理由好多
蚓乾係想踩老公去突顯自己
魚嬸應該真係有個豬隊友，按捺不住要呻

點解係自私型？

睇到好想將佢左右眼調轉

嗰啲氣閥唔會過濾你呼出嘅氣體，即係你已中招嘅話，你會將帶毒氣體呼出出面，如果有人冇戴口罩，就會有機會中招。

7分食3分練
其實減脂最重要係增肌 多啲肌肉就可以令到metabolism快啲。所以我會建議你做resistance training + 識下Keto diet

豬嘴呼氣都係無過濾
啲廢老仲成日行過嚟指指點點

因為如果emi同佢老公有武漢肺炎嘅話
佢個自私型口罩係冇辦法過濾佢呼出去啲病毒
淨係過濾到emi吸入去嘅空氣
搞到成機人中招

不過呢個時期仲唔戴口罩搭飛機
就預咗要take risk

Twitter 要人🙏🏻🙏🏻
關於琴晚半夜大屠殺事件嘅tweet:
可以 #kristallnacht 香港嘅水晶之夜

我知你打錯字但見到蚓乾忍唔到笑

唔好要人跟你嗰套傳統思想至得㗎
利個申 都唔鍾意icu嘅

啡色嘅？

公審時間

窗台就窗台 乜春reading corner
我個窗台放花 係咪要叫Garden?

:呀女你係到做咩呀
:冇呀 我坐左係個Garden到睇花

Katy Cheung 仲買京東

又公審蝦公唔幫手煮飯
個笑哈哈真係勁閪

雖然鍾意佢 但佢成日淘寶不了

沒想到隨便做的清水油鹽烚菜會得到小熊貓喜愛

諗起絲打扮佢篇野

唔啱加多兩粒蒜

清水油鹽蒜頭烚菜
#aliceskitchen

其實家陣黃嘅KOL賣藍廣告係咪無問題㗎喇？
見arm Channel都同麥當勞同tvb賣廣告
樓下啲留言 都係話冇問題

打漏咗 應該打埋烚咗乜菜 但係我睇唔清佢嗰兜係咩菜所以打唔到

攰唔想煮飯明嘅 咪煮少一兩餐
佢老公都體諒掛
都唔使影晒相打埋字仲要縮到細一細放上ig啊
真係想知佢縮埋d字放係d菜上面個陣個腦諗乜
煮九大簋咩你
咪又係蒸水蛋烚菜煲個無肉湯

應該係菜心嚟 可能會加個日系

香到被鄰居投訴

蝦乾個人真係好撚負面 每日都借d意寸9自己老公/讚自己賢妻
一日半日真係唔想煮咪叫外賣囉 咁都要po story叫春

仲要用一個好閪嘅emoji 講比大家知佢幾唔想煮飯

有咩幾時？

咁如果黃KOL唔接
最後都係流返去中立/藍KOL到架啦
佢地Youtube分紅好少架咋
唔接廣告真係生存唔到
佢地公開表晒態已經少左好多廣告商搵
條條片都諷刺時弊應該都黃標得幾勁（？）
如果要黃色經濟圈生存落去
我覺得接埋都無咩問題
我相信黃viewer識分邊D應該幫襯

mira唔肥

想引我笑咩

對眼一模一樣

原本去唔成就咪撚去啦

癡線西比我感覺就好似同姊妹講下八掛野
下下講完都要比人話，講曬道德咁
講真平時同朋友講野都會咁
可唔可以唔好咁 比大家講下都得掛

國泰business class

淺黃就變藍嘅 tiktok用戶+武漢肺炎death rate lower than 2%嘅asha係馬天佑到做緊live
各位痴線西有咩問佢呀

又唔係母親節，平時送Tulips 又冇其他花襯 真係好似拜山

拍埋淘寶開箱
利申:
不過我都係支持黃youtuber 接藍廣告

個人中好長人中長真係顯得老啲

e幾排好多道德撚明明以前d post都係mean到仆街，高登時期簡直係顛峰
本身痴線西就係八婆post嚟，大家唔好下下話咩唔好咁講人啦，好無癮

唔係道德撚上身 係有d擺明為屌而屌
又屌sue唔係有錢 其實睇到真係幾肉酸囉利申返好憎崠嬸

不過佢未減之前都算瘦 得一百磅 係啲肉拋姐

之前去韓國滑雪 kat有幫人代訂個D團

建議開始做gym
因為淨靠cardio/diet減既話之後好容易反彈翻

明思出咗新片啦

今日係三八婦女節 但香港好似冇咩人會慶祝

結婚前唔知個男人係咁
咁都肯嫁

好多都反轉豬肚就係屎架啦

真心唔明個emily lau啲片有咩好睇
咁多人subscribe
又係用韓國男朋友做gimmick
好鬼做作 啲臉部表情好猙獰

好似話佢地一齊左好多年
佢老公之前有cancer

呢排既post俾我感覺連登絲打好有錢/咩方面既專家都係哂度 其實冇標準 龍門不停轉 eg.前幾個post講台灣個helloitsmi住淺水灣the lily就話月租都十幾萬 生活太離地 宜家話崠搬屋 就話邊度邊度3000萬都買到 就嚟覺得自己冇資格入嚟個post

我係emily 歡迎黎到我既chaannn奴（channel呢個字唔知點解要用2-3秒黎講）
把聲好銀耳

我都唔覺得佢個chaannn奴有咩特別

其實佢對眼幾大幾好睇
但佢個樣真係勁似三十中

cwb見過真人 唔係認到佢所以望 係比一般女高同白淨 其實樣唔差既 又瘦 不過唔似周秀娜同埋用假袋真係泯滅唔到既柒 唔係一兩個 係9成都係仲要拍片

Nes姐ig private咗？

佢竟然係白 睇佢啲相睇唔出

佢黃嫁？

我個fd老母個樣都後生過佢

笑左

有啲似李嫣

佢呢張都係show到lin
好似好黑

其實佢個仔幫佢清粍左好多

蝦乾唔係唔上去挑機ar mar

Unfollow 左好耐
佢應該都係離地港豬

同路左一陣 我唔會盲撐
正如佢都冇一直撐到尾
佢中途走左啦 我表示不了

clsed

被捕手足真係好大犧牲....

女youtuber黎講佢都算最老顏
第二位我投alicehaha

係 所以少少嘢真係要做⋯⋯

又係呢條女

成日都有負評睇開啲

唔係cherry條片
係男手足個channel啊

佢真係仲嚴重過蝦乾
蝦乾廿尾似三十頭 佢就廿頭似三十中

依個auntie 都Keep得幾好

冇錯 條條片都韓國男友韓國男友
煩唔煩

唔知佢會唔會翻香港拎個一萬蚊呢
見到佢嘅言論 除咗無腦都唔知講咩好

以後就算係做和理非既手足，
唔該出去用返太空機同太空卡。

無論係咪鳩拉都好，就算你係做街坊都好，
一被人拉左，你部手提就唔會再拎得返。

D狗依家就係瘋狂鳩拉去起曬大家身邊既人際網絡一網打盡！

所以保護自己同身邊人用太空機同太空卡

「我有本事離開，你地呢」
講撚到好似移民左去歐美國家咁
搬返上大陸住有幾貴
係無你咁本事無你咁大勇氣啊

咁藍絲jade lam 老啲

我諗負評係畀條女

liz係咪用普通話打字幕
佢新片「廚藝」打做「除役」

一開頭以為佢30
原來個陣仲讀緊U

屌
狗妹原來係大陸閪
邊有香港人會咁樣打錯字

老顏絕對係藍屍jade第一 24似34

仲有Minnie呢到宜家都唔敢相信JM兩個得24定25歲

好耐之前啲post已經講過佢應該係用語音輸入
之前啲片都會有呢啲錯字 但唔係拼音會打錯嘅字
所以應該係語音輸入

又真係幾容易睇錯
條女算唔算係度消費緊ahmy

佢應該入唔到大陸個網紅小姐姐市場
以佢學歷係大陸應該揾唔到人工超過5000嘅工,仲要學人租個4500嘅屋,佢同埋條仔究竟有冇計過番大陸生唔生存到
定係佢想條仔做中醫師番去盡忠報國,簽好生死狀之後抗疾？
不過都係個句,既然你咁勁有本事番去,就做個真正中國人,唔好再黎香港,唔好拎一萬蚊,最好就剪埋本香港passport

人模人樣
赤裸裸
採納糧食

屌佢老味 乜撚語言黎

啲片好無聊
根本香港啲女仔個樣生得唔差就可以做kol youtuber
搵男朋友拍下拖又一條片

唔想睇條恨上位既港女
只想支持手足

Katy cheung黃嫁
佢私人facebook

睇圖又唔似離地港豬喎

我一直以為佢藍 佢page/channel好似冇表過態?

佢打botox打到皮笑肉不笑 個蘋果肌

講到支那無肺炎咁
咁撚有骨氣做咩仲拎一皮

我都想信佢係黃但一邊黃一邊幫淘寶賣廣告係咩概念

好恐怖

小心又俾人話黃衛兵啊 “同路人”唔話得㗎

講得出藍絲都有好人都好明顯唔係黃啦
佢好唔好意思話自己係黃？

點同 呢條友擺明轉藍la
起碼第四點 我只係見過藍絲咁講
「支那肺炎death rate lower than 2%+ 唔好信fake news 」
首先連幾多人患病都唔知
佢醫療服務緊張成咁
大把人未入到去就已經死左
又點計入低於2%的死亡率

負評個d講2句啦 剩係識負評 無理據
認同藍絲都有好人呀？

佢本身好似都係啲model仔 佢講野個咀成日令我睇到好炆好大好誇張

點發音先會將「廚藝」讀成「除役」

佢個鼻仲大 都睇到我好炆

普通話語音

咁睇返佢啲言論又覺得佢係同路人喎 我自己對港豬同埋同路人嘅嗰把尺唔同 港豬幫淘寶買廣告就係垃圾 同路人就係賺緊對家嘅錢 好簡單

講到自己咁有同理心 咪又係無腦死藍絲
又唔見佢代入下人地呀媽嘅角色
係咪死嗰個係人地仔女(彦霖同梓樂)
唔係佢個Pipi 所以佢就覺得黑警打人就啱？

公道啲講佢唔係樣衰都算ok既 但佢唔可以動態 佢個一郁就睇到好攰可能佢啲表情太誇張
利申 冇睇開淨係八卦㩒去睇過兩野

睇完ahmy 條片
條女大部分時間都望住個鏡頭
Ahmy講嘢望住佢都好
條女都淨係望鏡頭

好撚煩 啲偽善藍絲成日都係懶大愛

我記得之前其他po有人爆過佢係欺凌撚
仲要唔止一個人咁講

小巴西都變白人

但係佢上條片影住自己打info box，睇落唔似拼音？
定係特登係mon前面影住先扮用第二個輸入法
唔好話我陰謀論但以呢條世界女黎講佢真係做得出

呢條女點解未有報應

崠2.0

慎入
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

離地港豬
之前條片同佢個韓國男友去踩單車
明明日日係屋企都冇嘢做 但係又要揀禮拜日去踩單車
多人到連單車都租唔到 又要戴戴下口罩把落下巴度踩咗一陣又話攰

一定係 廚藝同除役都係chu yi
廣東話語音兩個字都完全唔同發音

咁老實講 黃都有分好多種 每個人把尺唔同
更何況佢唔係懶中立 和平，佢言論都黃到好出面下

叫佢落將軍澳周班黑警講囉
試下打唔打到佢爆頭再拉返去強姦

淘寶麥記都係中資

馬田 海底撈
成波之路 萬寧
啱channel 老麥
Katy 淘寶
又去番個話題，黃kol賣唔賣得藍/紅廣告？

我個人覺得應該要賺藍店/藍屍錢但唔俾錢佢賺
唔係黃圈kol會越嚟越少人撐得住
剩低啲藍屍kol
不過唔知具體點做

我覺得表左態既黃kol賣藍/紅完全無問題
賺對家錢呀嘛
更何況無錢啲黃既youtuber點支撐到生活
但無表態又賣藍/紅就要屌

條女好樣衰 睇左幾分鐘頂唔順
係到攪頭髮 唔知想點
感覺似淨係care自己靚唔靚

差啲誤會咗佢

呢個世界係有因果報應嘅 佢第日兩個女會唔會俾人欺凌㗎

係 佢係咁係到皺眉扮靚睇到我好忟

扮靚笑撚死我

吓 咁打字點會打左除役扮撚曬野

見到就覺得黑警家屬好慘
個婚禮又用佢咁多錢機票又用佢咁多錢
西哥就好啦可以做軟飯王

有冇人同我一樣覺得佢講野成日都有多餘嘅ch 同sh音?

呢樣講咗好耐
佢講野真係奇奇怪怪 明明係香港大

Pipi改名做Popo 啦

媽啊好亂啊

屌點解咁撚老。。。同雪姨似差不多年紀。。

1 week ago...

搵鬼信

點解你哋會睇d片嘅咁咪當 view數

條女可唔可以唔好再消費人
條條片都係要同人哋拍先有人睇
叫條女正正經經自己拍啦

屌

成波之路有澄清到係啲廚具品牌揾佢買廣告
唔關萬寧事

屌 笑左笑撚埋右

其實見到佢個星期日唔想做野都R晒頭，乜佢係返weekdays工架咩
扮咩holiday mood啫？佢片又2星期出一次又唔係高質 究竟佢有咩做

真係唔靚囉

扮火影定點
學佢話齋 唔好出嚟做clown啦

我都覺得怪 明明話佢啲vlog悶但又要睇

條女真係好柒 睇多佢一秒都覺得尷尬

但唔睇片又狙擊唔到條八婆
用ad block 但應該都計view

我都想問
每次都係入去暫停+dislike+report就走人
佢把聲好難頂
希望你哋唔好一路睇一路屌
唔好益黑警家屬

其實平時個班60年代嘅道德西係咪蝦乾真身？
戴ear cuffs就係壞女孩

蝦乾：紋身就係黑社會

蝦乾：飲酒就係wet妹

同埋佢老公peak season喎但我覺得就算佢老公煮，佢實嫌三嫌四，一係調味唔好，再唔係切得唔好、太老、太生，再加句「既然小熊貓大發慈悲煮了晚飯，我唯有將就一下吧，畢竟很難得🙂」

蝦乾體

咩app?

屌好似

9:30 我在北歐風既床上與蝦毛相處了一會 很療癒
10:00 聽著咖啡機的聲音 很療癒
12:00 用lc煮家傳上海麵 看到lc 中的泡泡 很療癒
14:00 打掃了一下 有點辛苦 不過看到乾淨的家 很療癒
16:00 用了麵包機 看著用同一的麵團做的包 同sona比較下 很療癒
17:00 浪費了一個口罩去平台影相 嘻 很療癒
18:00 坐左北歐風reading corner 上看書 很療癒
19:00 老公唔幫手星期日都要煮 但在廚房看到了不懂得用的貴價刀 很療癒
20:00 只有清淡的菜 但看到小熊貓吃得不夠飽 很療癒
21:00 沖完涼出來 一家三蝦有了 一同相處的時間 很療癒
22:00 在床上被一山公仔圍著 很療癒

聽日又repeat 過

本人

非禮犯係咩呀？

總結
蝦乾人生目標 ： 感到療癒

講仆街會打冷震啲friend嚟

#只會被寶寶扯掉
好慘
蝦毛未出世就已要俾先己啊媽公審

張相用放大鏡先揾到個ear cuffs

呢個look好壞

戴完係咪就連續食到兩枝煙

壞過凱婷

同sona比較下

條A字鏈係咪抄celine

有支那狗攻擊鍾明軒話佢講「武漢肺炎」係歧視支那
佢條反擊片好正 雖然佢已經好多view同like 但都入去睇下like下啦

我覺
完全消費緊army被捕件事

屌 陣間又有道德西嘈

紋曬眉紋曬眼線植曬眼睫毛仲要用五分鐘先出到門口
慢左啲囉屎盤

係老母最壞係我夏子婷

呢個樣好似佢其中一個bae, liz

你連續兩支奶都食唔到啦

我好鍾意佢嗰句 「你們國家就是污名化的代表」

一定要學Liz話齋「新型肺炎」

笑到仆街

食得鹹魚抵得渴

佢對眼都好肉酸
死魚眼

人地ahmy自己一個拍咪得
又要消費人地拍多條放係自己channel 度呃view

有冇人可以話俾我聽呢兩條片有咩分別

飛住黎睇 淨係見到佢係咁撥下頭髮懶靚咁
比左個dislike就冇睇

只比like ahmy手足

笑出聲
個個笑容

仲要跟coffee做運動

冇睇
但估計一條係手足講下生活
另一條就朋友親人角度可以點幫

"6:00 用了麵包機 看著用同一的麵團做的包 同sona比較下 很療癒"
好MEAN不過好正痴線我笑到停唔到

係佢呀哥

呢個台灣youtuber EQ幾高
試下換轉呢個係mira
佢一定會話：沒有喔☺️不好笑😌

新人留名
比liz fake9咗
一直以為佢係黑警家屬但黃
原來誤會咗佢 原來都係仆街嚟
真係唔知

你好
依家知道就得啦！！

1001記住開新post

Hiii 呢度都遇到你

好煩

彩牀 文盲庚真係唔係扮

唔係馬來西亞人咩

Spoon speak up咗未？

係 我記錯左
因為佢成日同啲台灣youtuber拍片

仲細咩